有冇人知咩歌

頭12秒-20秒
有啲似日文 又有啲似廣東話
jj插沙求解答

push